衞生署：再有一人接種科興後危殆 預料人數會持續上升 重申每天都有人死於慢性病 絕不能全歸因疫苗問題

衞生署接獲一宗懷疑與接種新冠疫苗後出現嚴重的異常事件報告
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署公布，截至今日（三月九日）下午四時的過去24小時，接獲醫院管理局（醫管局）呈報一宗需轉介深切治療部的個案，懷疑涉及與接種新冠疫苗後出現嚴重的異常事件。

根據醫管局提供的資料，個案涉及一名51歲男子，本身患有糖尿病、高血壓及高血脂症。他在三月六日開始感到氣促、咳嗽和有痰。他昨日（三月八日）於伊利沙伯醫院急症室求醫，需要住院。初步診斷為急性心肌梗塞，並於昨晚轉往深切治療部作進一步治療，現時情況危殆。他曾於三月三日在源禾路體育館社區疫苗接種中心接種一劑科興新冠疫苗。

衞生署接獲呈報後已即時聯絡醫管局，正就該宗事件獲取更多資料，以進行調查及評估。衞生署會將個案交由新冠疫苗臨床事件評估專家委員會進行因果關係評估，並會適時發布評估結果。

衞生署發言人呼籲，根據疫苗的產品資料，未控制的嚴重慢性病患者不應給予該疫苗。患有急性疾病、慢性疾病的急性發作期、嚴重慢性疾病、過敏體質和發熱者需慎用；必要時經醫生評估後延遲接種。

發言人補充，從整體人口而言，每天均有不同程度急性疾病的人士需入院接受治療。疫苗接種計劃開始後，患有急性疾病的人士當中亦會有人曾接種疫苗，而這些個案亦可能會隨着接種疫苗人數上升而增加。因此，設立監測機制以監察接種新冠疫苗異常事件，並作科學及客觀的因果關係評估，尤為重要，以確保不會忽略一些不尋常的情況出現。

根據香港死亡率的資料，在2019年，每日因缺血性心臟病、腦血管病及糖尿病死亡的平均人數分別達10.2人、8.1人及1.4人。此外，根據醫管局提供的資料，在2020年，因心肌梗塞入院的數字約為7 300宗，而因急性缺血性中風入院的數字約為10 300宗。患有長期病的市民如感到不適，應盡快求醫。他們亦應遵從醫生指示的療程。

完
2021年3月9日（星期二）
香港時間21時13分

仲唔剎停

咁多人死唔見你死

係人都會死架喎

姐係可以話每日都有人死於慢性病 不能全歸因於China Virus
咁港共理應撤回所有防疫暴政 重啟經濟

責任全在廢老方

仲賤過保險公司

岩呀 孔繁毅都係咁講架

得喇得喇

250萬喎～
信共產黨喎～

人終有一死
唔關疫苗事

要賠錢仲難過中六合彩

藍屍手足

政府專登出聲明
姐係收唔到科

即係話你班中國人自己攞黎

得啦，反正全部打過科興過幾日死既全部同科興無關呀嘛。

你班廢老唔好諗住屈科興可以呃到嗰兩球

唔計呀

個廣告

全部都係接種兩至三日發病有冇咁岩呀

仲唔停
廢老個班真係自求多福
廢老人口清洗計劃

每日都有人死架啦

你不如話每日都有人死

點解一個專業人士領導既部門，唔係用科學論證黎說話

三萬隻狗需要打 地府需要人 一個都不能少

兩個字總結晒成段文章：唔賠

公開做人體實驗，
係得既

唔係收唔到科
係提醒大家收唔到錢啫

雖然日日都有人死，但永遠唔會有人拎到200萬

發乜撚嘢言人？

津爆死亡咁低因為非全屍唔計

咁係咪應該唔再畀啲長期病患打呀柒頭皮？

每日都有人死於慢性病
個時阿斯利康死人個時都係咁講，但班藍絲唔認同架bo話一定係D疫苗垃圾

我支持科興，你地可以打疫苗了

支持多啲藍屍打4 hing

我記得呢條撚樣嗰日仲拎埋啲每日幾多慢性病人死嘅數據癲撚到
完全係同你講日日都有人死，咁啱未到你姐

Biontech 用家

一個接一個

藍絲廢老全部都智障

又炸
炸一兩球就話有得講
入親波都炸仲唔係假波

就係有咁啱

係咪空肚打針炸
又賴科興

搞清楚先，目標達到做乜要停？

Spin 到日日都有人死

直接話人總會一死，唔關疫苗事咪算

其實科興冇數據係長者
廢老死都要打 正宗愛國

死因無可疑
唔關疫苗事

每年都有死因可疑，不能盡歸咎狗殺

停？
當日第一宗條友死左2日先公佈
呢D無死到都唔知有幾多無公佈

就好似19年好多跳樓同浮屍發現案咁
每日都好多人死呀嘛
又話正常

完
2021年3月9日（星期二）

死者/危重者都係打完針幾日後先發病
播毒都要播到你班廢老無聲無色慢慢地死去
俗稱死咗都無仇報
中共投毒手段真係一流

唔打就無事，一打就慢性病發作

。。。政府表示，疫情好嚴重，死得人，大家要嚴陣以待，呼籲市民快啲打疫苗！

。。。政府表示，每日都有人死㗎啦。

今次唔計

最好唔好停，死多啲藍絲廢老

Var

𠵱嫁就係要攞實驗數據
剎咩停

人係唔係都要死，咁接種嚟有咩用？廢話

坐得呢啲位個樣都特別衰

愛國就要打科興!

其實死唔死都冇人理 慳返啲口水唔洗出來澄清
後生個班你點講都唔會打
老個班想死又點都會打
死多幾個仲好啦

睇黎食肆可以唔再需要為食物衛生負責
你肚痾，食野一定會痾架啦

樓主pin this

停乜鬼！？
唔信國家？

呢個真，可能係班岸鳩專家阻住哂唔比咁做

但得7萬人打左死咁多個係極危險好冇？

打咗之後死快啲
但唔使旨意有得賠

因科興而死係0%
個別例子

正苦話本來就要慢性病到大限要病發死
唔好怪落啲疫苗度

日日都有人死，所以唔關疫苗事
Goodest logic

為圖捐軀 益咗佢啦

咪撚停啊.廢老清除計劃進行中

個100件所謂"因武肺而死"既個案又唔撚見你咁講?屌你老母

日日都有人死洗撚防疫抗疫咩屌

佢張相
手足

Dklm仲周圍送疫苗去外國搞埋啲疫苗外交
送完武肺仲唔夠，仲要送埋減活疫苗
都仲可以厚面皮話自己有幾偉大，幾咁想抗疫
Dllm真係要落地獄

佢講得啱呀
人終須一死
所以，唔明點解佢仲生存......

正解 人終須一死

香港人真係好多病痛。

有聲嘅

不如話
重申 人點都係會死架喇
總知唔關科興事

咁新聞報有人死做乜姐，日日都有人死關咩事
係要報打針後死亡，違反國安法

廢老要送頭都無計

大愛左膠???

咪係 都未開發完 點解要剎停個研究佢

好事 死緊的廢人

香港需要更多save hk 嘅手足啪針

其實好簡單，而家打科興有嚴重個案都係糖尿病有關，拎第二隻嚟比下囉

每日因疫苗死ge數，過多幾日有望超出每日新增個案

好耐無見wave狗

VAR都出埋

係囉，係咁啱幾日後會死嘅人打咗疫苗咋，一定係冇食早餐同緊張嘅問題，唔關疫苗事

個個病人都有醫療知識判斷咩 你老母
咁樣唔撚洗醫生啦

點解要剎停 疫苗無問題喎 係班老野有長期病都仲走去打

姓孔真係全部冚家鏟黎架喎

但係有效率咁撚低只係反效果

唔怪得政府縮醫院撥款 原來一早諗好方法從源頭清洗廢老 減少醫療負荷

死咁D藍絲
有乜所謂

都好嘅清下人口都好

本身行得走得屌你打完連重症狀都未有就死撚埋都唔關關疫苗事

有件無長期病嘅都釘咗wo

Natural selection

但鼓勵大家打科興

點解成日要抹黑科興呢? 明明係果D人該死, 關科興乜野事, 愛國愛港快D打科興

講得好, 打得科興就要自己負責啦, 唔好賴科興, 要愛國, 打科興

打晒biontech 啦

咪係, 唔知以為有人揸槍叫你打

咁就咪撚叫人打，揾命搏

黑心到

打疫苗死係自己攞嚟
中武肺死係唔好彩

其實係打左唔死先唔正常

二口六面聽住啦 佢叫我打先至打架咋

邊到有講科興？ 標題黨

日日都有人死唔關打針事

他曾於三月三日在源禾路體育館社區疫苗接種中心接種一劑科興新冠疫苗。

每日都有人死架啦，咁仲防乜9疫?

d gif

好似有啲道理

事實係啊，有得揀唔打，或者BioNtech
但就揀打科興

打完之後佢哋咪係數據囉

劇本
689、777：香港日日有人死，係同反送中有關，係佔中後遺症。

本身有病又好,冇病又好,總之就唔關疫苗事啦

一個永遠都無錯既政府真係好好笑